撞到頭一段時間後記憶力變差

我最近發現自己短期記憶力差咗好多 有健忘既徵象

懷疑自己上年踩單車撞親右邊額頭

呢個時期可以去邊度睇症

上連登免費睇症
應該好快長期記憶力都變差埋

講真，踩單車收掣不及撞牆，個額頭腫咗個幾禮拜

頭腫左幾個星期都唔去照
唔止記憶力 你連智商都要check check

嗰陣無唔舒服就無為意

睇左gp先

腦外科照下個腦啦
撞到咁都唔睇醫生

好快可能嘔吐不止，頭暈眼花

插張 記憶卡落個腦到

無唔舒服就遺忘咗
最近摸到個額頭仍然有少少突起
唔夠瞓又成日唔記得當刻我想做乜，先有啲驚

咁大鑊

試過撞到後腦暈左一段時間
call白車入醫院check完無咩事
唔覺得有咩影響
巴打你撞到額頭都有事？
最好check清楚wor

睇急症啦
話撞親無理但依家仲腫起同無咩記性
有機會覺得你腦入面有瘀血定咩有危險會快啲睇

前額葉冇咗功能

巴打你撞到頭就去照下ct啦 瘀血既野可大可小架

過咗呢段危險時間再去睇普通科先

唔喺到頭無事反而肺有事

額葉係掌管高級行為... 再唔醫就痴痴呆呆

未等到中肺炎個腦都出曬事